徵和你飛文宣物資

小弟覺得與其一齊坐 一齊企
倒不如分少少人係唔同地方
英文又好 外語又好 甚至乎對班大陸人用普通話撚下佢又好
自問自己仲讀緊書 細路仔 希望用一個學生 年輕人既身份 去同其他人講香港宜家究竟係點
上次和你飛 留咗一陣下面之後 就係大堂周圍向唔同旅客講

經歷上次經驗 我覺得文宣有張宣傳單張好重要
所以小弟想徵更新到近日既文宣內容 中英都想要
如果前輩們有既 可唔可以幫忙放條link係下面
我會同班手足 用學校上年剩低既 printing quota去print

17歲 經歷咗好多事
話咁快過咗一半 唔想之後後悔 更加唔想第日比個仔比個女咁好似我宜家話我啊媽咁無盡到佢既公民責任
讀書出嚟唔單係用嚟搵食 知識比既係力量 係睇你點樣去用你既所謂力量

機場和你飛除咗係為咗香港前途自決 自己亦都好想喺航空旅遊界發聲 事關小弟想坐機頭 想成為航空業一分子 所以和你飛 特別有感

天祐香港 正義彰顯 生於亂世 公民抗命 你我有責 香港加油

SORRY小弟第一次開PO多少有啲累贅 但係我相信手足們感覺到我係真心過 奴隸聰既

推

🔥反送中 文宣谷link🔥

中文 Channel (請share)：

定時更新做好嘅文宣圖以及重要資訊。
收到圖嘅大家可以大肆宣傳/forward 於各社交平台 。印刷組可以喺到揀認為適合嘅圖，製成單張及貼紙。

文宣組 直播台 Live (24小時即時更新) :

國際 Channel (Please share) :

光

復

香

港

時

代

革

命

多謝手足！

即刻打咗星同推咗！

Push